為咗香港前途，請各位手足一定要支持李斯特城！（含詳盡分析）

小弟學風水術數已經有好十幾年，

由上年開始利物浦嬴Ｒ聯開始，至本季英超開季到而家

利物浦氣勢如虹咁耐，香港就輸足咁耐

利物浦本身以火紅為主色，隊波踢法以進攻為主，基本上屬火

而地理上又喺李斯特城上面，正正同中共一樣！

李斯特城係藍色，五行屬水，同香港一樣，打法又以反擊為主（同香港人反抗不謀而合）

所以話，香港要嬴，利物浦一定要輸，請各位務必要撐李城！

波台法師>cctai法師
分析得頭頭是道

另加李城今季有新星蘇安祖表現突出

佢同新Ｊｏｋｅｒ個樣98.61%似

而位置係中堅，正正係反擊第一點

真係巧合到你唔信！

艾利臣=大波華
一樣坐緊監

呢個真

我支持曼城

曼城＝台灣

係，外國勢力嚟

技術分析

兩個字，曼聯，其他不了

曼城同車仔都係藍色屬水 連埋李城 呢個格局叫洪淼逼宮 但留意返曼聯都係屬火係後面推緊上嚟 但比三水隨住 曼聯屬邪火 利物浦屬虛火
天生邪火會吸虛火 只要曼聯越近利物浦 利物浦就會被抽乾落返吸嚟 你留意返以前就知 曼聯都係唯一一隊無輸比利物浦！
所以香港要贏！ 利物浦要輸！曼聯要贏！

估唔到手足都咁有見解！

屓

入來支持下沙兄

學野了

藍李城

屈仔=黃 包尾

屈仔屬金

火克金

所以利記愈勁屈仔愈慘

阿狗表示支持

想問邊隊代表青城派

熱

藍絲廢老李城
不了 華Dee愛國架

狼隊呢

摩佬=分化大師

咪拎華迪同華弟比啦

華迪份人好咁多

占奔過左去cc台學法？

唔同宗派

沙蛇ho ball

我唔姓沙

藍絲都藍色

講主色嘛，牙蓋又出嚟嘴ｇｅｌｇｅｌ

利迷話知香港死

樓主講得好！

你代表全波台利迷發言？

同我推上熱門

認真 香港都屬水
所以港英旗用藍色就掂
97 後用紅色就柒
有人想知再講

想知

ＣＨＩＮＧ可唔可以講多少少

James奔點睇大衛杜夫

香港四面環海
本身香港兩字 都係屬木同水，相生相助。
都反映香港羣山同長長海岸線。
97後改為紅旗
水火不容，相勊，注定香港內部不和，難以益進。
至於西九蛇頭，啟德蛇頭，港豬澳大橋蛇頭全部依水而生
因為人地唔係想絕香港水路，天然大水非人力可斷
但可吸收香港水氣財氣帶返上面
蛇雖為妖，但都要靠水而建
因萬物都要靠大自然孕育，包括水源
斷水則香港死，依附的蛇妖亦不能活矣

駁唔到

有緣再分享 謝謝

想問ｃｈｉｎｇ有冇TG

有冇諗過開返個channel比手足知多啲術數野

華迪對眼有邪氣

香港屬水
要撐隊波衫係黑色 唔係藍色

你邀請我入定點

CHING 貢澳門係邊隊

咁啱李城客場就係黑色，中！

咁香港係咪要用黑旗？死左人咁？
用下腦啦
風水取其形取其意架

狼隊

中資的，又似暴發戶

香港要贏 猁狗要輸

阿狗=英國 日落

英國佬用華為

華dee救港

叫返李田良城出嚟燈先啦

我相信我有能力代表

支持牙奔！

你條撚樣企圖陷害猁迷應該死全家

阿狗點睇

請指教

猁=紅=中共

cctai法師帶比香港希望
波台法師帶比香港絕望
因為利記奪英超係100%既事,唯一懸念係有無不敗
咁即係香港死硬

牙占

死開啦

Can子好久沒見！

最近仲有叫春嗎

不用叫了

你都onL9